其實Eminem以前都有靠diss人上位....

點解MGK唔得
利申：唔係否認Slim Shady實力

鬼叫佢話個女正

話下個女正都有問題

咁佢條女又真心幾正

Rap devil

神面前自稱devil

MGK仲要道埋歉

其實幾時有人話唔比MGK diss Eminem?你承受到個風險既，係人你都diss得架啦

依家啲人就係做到唔比人diss eminem咁 唱rap devil又比人柴台 輿論又淨係話killshot好rap devil唔好

神都敢diss

咁的確killshot啲詞係好啲

rap就係咁架啦
只不過你上左位人地唔夠你黎

佢比人柴好似係因為佢本身係幫fall out boy做緊暖場
然後叫人一齊對鏡頭舉中指
但又係觀眾唔知嘅情況下除左jacket露左killshot件衫出黎
攪到好似成場人同佢一齊屌鳩em咁
d人唔滿意咪柴返佢

同埋d人對rap devil嘅評價其實唔錯
em係interview都話以mgk水準首diss算咁上下
只係拍落killshot到連車尾燈都見唔到姐
最少d人對rap devil嘅評價遠高過g eazy首垃圾diss先

純粹啲人以為係柴緊mgk台?

呢條片有講到boo mgk嘅原因
同埋有現場部分嘅片段
其實唔係所有人都boo鳩佢
都有人歡呼
但係睇得個concert嘅人本身都係fall out boy 嘅fans
對em同mgk嘅睇法一定唔同
如果台下嘅人係偏向支持em嘅見mgk唱rap devil嘅緊係boo佢

其實mgk比人boo根本自己攞黎
呃班唔係自己fans嘅人舉完中指又唱首台下唔一定鍾意嘅歌
唔比人boo就奇

要靠人地fans幫手舉中指呢下真係cheap左小小
有本事就靠自己fans啦 mgk自殺都柒過人